有一堆動漫精品想一口氣賣哂佢, 有冇咩方法介紹?

清緊屋, 都有唔少全新未用過既野想賣, 有一番賞精品, 漫畫, 小說, 同人本, file, poster等等
超多種類
但太雜太亂, 就算影左相, 逐個up上拍賣網/ forum都整到2046

但香港又唔多覺有動漫精品回收既鋪頭
有冇巴打絲打介紹方法處理哂佢

二手精品
聽都覺得核突

格仔鋪

有無紫外線燈照一照?

都話冇用過
長期封存係盒度

毒撚賣野...唔信冇用過...

都諗過, 但毒L野真係太難搵特定買家,又唔係好大眾既故事既相關精品
驚變成幫人交租
我唔係求賺大錢, 只係唔想哂, 換番少少錢

Ig

照個盒

圖

咩垃圾 PO出黎CC